認真！ LU 個泡沫大到唔咁想像！

同類既老千股全部跌9成
呢隻支那股遲早出事

正常人都唔會買

買左
2318

有冇傻散中伏

止左蝕未

真係好恐怖
警世

有咩泡沫可言 都冇爆升過

我真心大好友，條片都係我放出來，可能大家都睇咗出事😖😖

我個棍都食到應，好彩唔係高J，蝕少少先行走晒，但長遠睇好的，要等$12-13企定咗會再Allin。

呢排莊家一定借勢用中國規範壓低收貨，再從底炒上，過百就必定了，但可能下年先來

尋晚差d中，好彩近低位入，15.13 放都有幾十蚊賺

好彩18.5蚊果陣無入，見風險太大無高追，唔係都變苦主

買蛋殼仲好...輕輕鬆鬆100%

妖股

妖股出事

我中咗伏 坐咗兩日狠心斬欖玩第二啲

星期一睇泡沫爆破

留名睇曱甴破產

其實早幾日大戶春江鴨已經沽左貨

快d 碌落個位數啦

加沽

呢隻開始爆了

加沽，垃圾股

大插果日止蝕左
流通量咁低
老千到無人有
好彩佔個倉位2%都無

有冇師兄指教下 成本19.3 依加仲揸緊 係咪應該走

高追傻散
仲唔止蝕 開房錢都輸埋